﻿# Charakterisierung der Kühldynamik des 2MeV Elektronenkühlers am Beschleuniger COSY
**Philipp Niedermayer**  
Bachelorarbeit zum B. Eng. Physikingenieurwesen an der FH Aachen, Campus Jülich

[View](/../-/jobs/artifacts/master/file/thesis.pdf?job=pdf) or [Download](/../-/jobs/artifacts/master/raw/thesis.pdf?job=pdf) PDF


